<resources>
    <string name="app_name">Передовиков 13</string>
    <dimen name="margin_">20dp</dimen>
    <string name="text">
       <b>Адрес общежития:</b> Спб, Красногвардейский район, ул. Передовиков 13 к.1.\n<b>Индекс общежития</b>: 195426.\n\n<b>Общее состояние жилищного фонда студенческого общежития.</b>\nОбщежитие имеет 12 этажей. На этаже 16 блоков. Жилые этажи с комнатами блочного типа, в блоке - две или три комнаты. Проживание: 2, 3 или 4 человека в комнатах.\nСанузлы: одна ванная и одна туалетная комната на блок.\n2 кухни на этаж – по одной на крыло, работают с 06:00 до 01:00.\nДля стирки одежды используются стиральные машины.\nПолучить постельное бельё и в дальнейшем обменивать его на чистое можно у кастелянши.\nВ общежитии имеется Wi-Fi.\nОбщежитие открыто с 06:00 до 01:00.\nВ общежитии запрещены электроплиты, кипятильники,
        микроволновки и мультиварки (см. п. 2.4.15 Положения о проживании).\n<b>За несоблюдение правил предусмотрены меры административной ответственности, вплоть до выселения.</b>\n\n

        <b>Оплатить проживание в общежитии можно:</b>\n
1) В банкомате, который находится в холле первого
этажа общежития, круглосуточно.\n
2) В вузе в аудитории 52-06 (тел. 314-43-28), с 14.00 до 17.00.\n
3) Через Сбербанк Онлайн или другое мобильное приложение банка. Реквизиты общежития и информацию об оплате можно узнать на вахте.\n
<b>После оплаты, необходимо отнести чек на вахту.</b>\n\n

        На случай, если у студентов в блоке сломается сантехника, например потечёт кран, студенты могут обратиться к сантехнику. Если студентам нужно повесить полку или карниз, студенты могут обратиться к плотнику. В случае, если выбьет пробки или не работают розетки, студенты могут обратиться к электрику. Вызвать мастера можно, сделав запись в журнале на вахте. Название журнала соответствует специальности мастера.\n\n

        <b>Студенты,</b> проживающие в общежитии, прикреплены к поликлинике №120, расположенной по адресу: ул. Ленская 4 (тел.574-24-69),
а студенты, не достигшие  18 лет, к детской поликлинике №68, расположенной
по адресу: ул. Передовиков 21 (тел. 338-07-71).
Так же все студенты прикреплены к студенческой поликлинике №75, расположенной
по адресу: ул. Кузнецовская 9, м. Парк Победы (тел. 241-37-71).\n
Какие-либо необходимые справки (на работу родителям, в МФЦ) можно получить
в Отделе кадров по адресу Большая Морская 67 ауд. 23-03.\n\n

        <b>Транспорт:</b>\n\n

От главного корпуса ГУАП(ул. Большая Морская 67) до общежития можно добраться на 27 автобусе.
Ехать до остановки «ул. Передовиков».\n Или следующим маршрутом: пешком до ст.м. «Адмиралтейская».\n
От ст.м. «Адмиралтейская» до ст.м. «Ладожская». От метро «Ладожская» до общежития:\n
1) трамваи: №63, 64, 8, 59\n
2) автобусы: № 92, 27, 77, 21, 24, 30\n
3) троллейбусы: №1, №22\n
до остановки «ул. Передовиков».\n
Трамваи до общежития ходят до 00:40.\n
Автобусы и троллейбусы до 01:00.\n\n

<b>Важные контакты:</b>\n
Отдел по работе с общежитиями:\n
Пивцаев Михаил Юрьевич\n
8(812) 494-70-37\n
Б. Морская 67, каб. 52-50а\n\n

Администрация:\n
Фёдоров Денис Вячеславович\n
— заведующий общежитием №2\n
8(812) 520-14-70\n\n

Дюльгер Елена Владимировна\n
— комендант\n
8(812) 520-77-94\n\n
Вахта\n
8(812)5203340\n\n
        В общежитии есть <b>Студенческий совет общежития.</b> Это орган самоуправления, его основными задачами являются:\n
1) Защита прав студентов, проживающих в общежитии\n
2) Организация досуга студентов\n
3) Коммуникация между студентами и администрацией\n
        Хотите подробнее узнать, что такое <b>ССО№2</b>? Переходи по ссылкам:\n VK: https://vk.com/sso2_guap\n Inst: https://instagram.com/sso2_guap?igshid=1822scgs0jejn\n\n
        <b>Важно!</b>\n\n

В кратчайшее время после заселения в общежитие необходимо получить временную регистрацию у паспортистки. Для этого необходимо при себе иметь следующие документы: паспорт + ксерокопию паспорта, договор о заселении, фото 3*4. Получить временную регистрацию могут только лица старше 18 лет.\n\n

<b>Лицам мужского пола</b> необходимо встать на воинский учёт в военкомат Красногвардейского района, находящийся по адресу: ул. Республиканская 16. Это нужно для того, чтобы получить отсрочку от призыва на военную службу. Для получения отсрочки необходимо получить справку из второго отдела о том, что вы учитесь в ГУАП, затем явиться в военкомат. При себе иметь паспорт, приписное и регистрацию + копии этих документов. После этого вам необходимо зайти с приписным, паспортом и регистрацией во второй отдел на Большой Морской 67.

    </string>
    <string name="urlETAJI">http://31.31.199.110:7777/</string>
</resources>
